【油麻地禁足令】消息：港府擬首引「禁足令」圍封油麻地佐敦指定區域 周六清晨採取行動（第三版）

新冠肺炎疫情未受控。消息指，政府將研究引用上月已修訂的第599J章規例，短期內圍封油麻地、佐敦一帶指定檢測區域內的居民實施「留在原處所」檢測令，即俗稱「禁足令」，據悉政府擬於周六清晨採取行動。若實施「禁足令」，油麻地等指定區域內人士，除非有新冠病毒檢測證明呈陰性才可離開該區，否則要「留在原處所」以遵守檢測令。據了解政府現開會討論有關措措，預料稍後有公布。

消息指，指大多居民周末毋須上班，是實施封區的最佳時間，預計可在兩三日內完成，讓居民於下周一（25日）上班日可如常工作，但須視乎檢測進度再決定何時解封。當局初步考慮調配逾千名紀律部隊人員及檢測人員，在大廈門外駐守及逐家逐戶拍門要求居民接受強制檢測。

消息指，政府推算區內約有逾1萬人，圍封期間有關人士須持有效檢測報告證無染疫才可離開，居民仍可在區內活動，如購買日用品等，但商舖貨物售罄便不准從外補貨。圍封期內政府會為區內有需要人士提供基本物資支援。

油尖旺區議會副主席余德寶表示，周四（21日）曾在區議會會議向民政事務處職員了解會否推出「禁足令」，惟對方未有正面回覆。他估計，油麻地指定區域內約有300多幢「三無大廈」，認為當局沒有掌握那些大廈的住戶名單，難以保證沒有住戶已提早搬走離開。

據悉政府擬於周六清晨採取行動。若實施「禁足令」，油麻地等指定區域內人士，除非有新冠病毒檢測證明呈陰性才可離開該區，否則要「留在原處所」以遵守檢測令。

人都走撚曬啦，笑死
根本係劇本嚟，想啲人周圍走播毒

人哋今晚已經走咗啦

酒呀！酒呀！

如果封完都爆100又代表咩？
btw其實有冇可能幫林病打掃煮飯果個都中左

封完一區唔夠 繼續爆 無問題
咁繼續封第下一區
根本想借疫情刷政績
搞著你地班窮撚咩 i dont care

撇開人走晒
就算比你檢驗區內班人，冇事，
下一步點？區外有證明先可入去？咁我真恭喜餐廳老闆

真係唔想買定花生, 但係預左又係搞到一鑊粥

大型試驗計劃

代表可以封埋其餘18區

立場 live

1月22日 佐敦現場實況 封城？？？
#🥚#蛋新聞直播

個個放星期六日咩 on99

今日封一區 明日封十區
然後得一夕安寢
起視四境 而肺炎又至矣

好心就封關唔俾入境啦
由上年一月開始成個抗疫思路根本都有問題

我估佢係想捉晒果區啲人去強制檢測，之後會解封，其實係變相縮細版強制檢測

蛋蛋直播比個醉酒佬搞好好笑

借啲意制造班新敵人（佐敦走佬市民）出黎畀大家民鬥民，順便又可以繼續限聚令玩鳩啲中小企

唔夠膽搞油尖旺
搞埋d魚毛位置
最多咪無新鮮生果食

𨳒你老母消息指指撚夠未?

走撚左又點入返去?
住果頭今晚返夜聽朝去邊度訓
個政府真係垃撚圾

大把基層工係放閒日，星期六日都要返，到時真係手停口停真暴動

個樹平時好多北姑企街，今日下午行過仲有

點解可以咩消息都冇

武漢式封城
係屋企死

肯定搞到一鑊粥

試水温後，隨時擴大封鎖

冇錯，搞多幾個區又封，直到18區都有封為止

屌你老母講撚咗成日
啲人都走撚晒都未有消息

"消息指"未有消息

有新消息味

是撚但啦
就算而家宣布18區強姦都唔會有香港人反架啦

THIS IS NOT A TEST

This is your emergency broadcast system announcing the commencement of the annual p......

今次封區會餓死幾多人？

走左幾多個？

走阿

消息指，指大多居民周末毋須上班
消息指，指大多居民周末毋須上班
消息指，指大多居民周末毋須上班

封兩日就無事？ 同病毒傾掂數？

開始變集中營?
第1步封網
第2步鎖區

有得走真係好走

有陰性之後去其他區惹返嚟得唔得

1. 大把人週末要返工
2. 封得2日對隔離病毒黎講時間太短冇咩成效，令人懷疑係搵籍口開第一次先例

你要知而家班人幾離地

你睇返袁國勇今日落區記者會個live數吓就知

星期六住酒店 星期一翻屋企 完美解決

封得未呀

所以係
咁如果果D舊樓係環境原因導致爆，
一解封有區外帶毒就重來

查實佢係咪覺得大部分香港人係五天工作

邊餓得死，封得果2日

係呀，約好左d病毒

強制班腦要出足糧唔扣得囉

笑死

六國論……

唔係有問題
你估佢唔知咩？
特登既
你當佢地真係傻架咩

班狗官唔會理咁多，中共夾佢地做，佢求其做啲野交差，有冇成效並唔係重點

我喺入面返工, 我明天仲返唔返好?
仆街, 會唔會入咗去個區域. 唔俾我放工

但其實當年Sars封左成座淘大
豬流封酒店都Ko到
點解今次唔可以封指定幾座....

屌

一早走左人啦

我既訴求就係返工呀

垃圾政府

又有得賭啦！下一個被封區會係乜呢？

你唔好以為佢真係想抗疫先得架

香港正苦真係鳩到仆街

做大戲啫

疫區快走 實會延長

走得快好世界！

佢就係唔想被個疫情停
幾好599abcdefghij
加個k，佢懷疑你有病嘅都困你入去鎖幾日
夢幻維穩，又有好借口，仲唔好好利用

觀塘區300

笑撚死真係封

成班on9
港共政府明顯想試水溫，如果無人反對，下一步可能封成個區
屌，成班兒登你估港共政府同你哋一樣咁on9 乜

香港人會習慣每星期走難，平日返工

香港人隻後底乸同武漢肺炎好fd
講好晒數架啦，闊太等嘅有錢人會冇事，平民就等住含撚啦

想睇放工時間封觀塘

其實已經預左佢今日封得一區
下個星期又會封第二區
根本封完檢完都唔會有幫助
之後咪又係日日過百

封d雞肋地區做樣
封晒旺角個幾條街仲有效啦

樂見其成

封晒18區 dna get!

木板鐵板封門未

可以加長

邊位Ching奶左野，不如去中環行一轉先

全港停工14日啦屌

封鎖區内記者唔可以采訪
但黑警可以做野

封晒啲雞竇佢就冇事

啲廢老冇得返工會死人架

2019都已經係

淘大佢D估計環境因素，所以疏散成座唔比人住
豬流感當時社區沒爆，就用酒店困住有傳播風險班人

利：唔係醫療，有錯指正

唔會鬥佢哋囉，分明係受害者
畀個廢政府搞到屋企都冇得返

半山區係會無事
睇下歌舞群組就知 永遠唔夠膽封樓
我就唔信政府夠膽入誠哥屋企拎佢D dna
封區只限窮人區

支持政府攬炒

呢張相真係世界級
好撚諷刺

宵禁啦屌你老母

快啲封啦仆街！岀埋坦克車

當年好快手發現有問題就封，邊似而家，吹下風先，幾日後先做野

住酒店 staycation

一早走左啦，唔通好似班支那廢老同藍屍咁信政府咩

封區係籍口

收集DNA為實

而家根本係鳩嚟，油尖旺佔每日確診一半都冇，完全冇原因就封鳩左你
呢鋪唔屌鳩到佢放棄封真係大家收拾心情準備鬥紅算

指大多居民周末毋須上班，是實施封區的最佳時間，預計可在兩三日內完成，讓居民於下周一（25日）上班日可如常工作

up緊乜撚嘢

啲餐廳老闆真係慘...

半夜決定封，屌L到佢又u turn?

淘大嗰陣都係亂到七彩
朝早話要禁足
夜晚就突然要車晒去隔離營

佢封城係做強檢
目標係2-3天做晒封鎖區域人口

政府高官又係用個屎忽嚟諗嘢嘅：星期六日唔駛返工，果頭係佐敦油麻地噃！好多做服務業嘅居民，如果該區有居民因為呢個禁足令冇得開工甚至打爛個飯碗，政府係咪會賠償比佢哋先？

其實封關仲易過封城
現實例子：台灣

都話要強制腦細要出足糧唔扣得人工唔炒得

要用私人時間去為你個垃圾港共執手尾

星期六日少人返工？ 住得果d劏房會係返一至五朝9晚6？

班契弟應該走得最快

賤民冇飯食關高官咩事？
你死你事

都話封２日啦

７７７思維：封２日ｄ病毒就會消失架啦

同覺得多人WFH所以封中午堂食個日一樣...

歌舞群組半山區 佢又唔撚封
今舖香港人真係要齊心屌9政府封區

將軍澳康城啲中產就或者唔使番六日

最緊要首推禁足令不嬲都知無效架啦

封區會預先通知 等啲人有得走

防疫撚過去幫手捉人走佬啦

睇兒登真係有好多智障言論癡線竟然係鬧啲人走唔係鬧封區

香港D仆街老細真係會聽政府話？之前政府駛咁多錢保就業咪又係得啖笑！

咩吖
人地正苦唔想派錢
咪星期一~五 你班垃圾港豬正常返工交稅 返工絕對唔會感染

究竟搞緊乜鳩

奴才膠官又做埋啲成效極低嘅大龍鳳

如果要走嘅 一早走晒

唔知走個啲會唔會識走去啲避到難嘅地方呢？？？

例如[blue]港島區

一路想知
其實星期六日要返工既人多定放假既多

７７７落既ｏｒｄｅｒ
人地要領功呀

盲緊中国，on99

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》[2]

點解仲有人唔走

恐懼撚 ： 支持政府

問題係完全唔知為左咩原因要咁做（以抗疫角度睇）

封區根本係痴線
不過連登好多防疫撚支持

大多居民周末毋須上班

到底係嗰度啲居民真係多數坐office
定係坐office班人冇諗到有人星期六日要返工兼手停口停，呢啲梗係走啦大佬

但係都要返工

Maze runner

快啲全香港禁足啦 咁樣香港人先知正苦咩事

因為香港政府紅運當頭做邊樣嗰樣就出事

記唔記得第一單確診就係唯一一個入境唔使填健康申報表嘅關口：高鐵其他關口瀨野都仲可以瀨漏網之魚

除非有新冠病毒檢測證明呈陰性才可離開該區，否則要「留在原處所」以遵守檢測令

屌有冇咁白痴？

吹風做野唔係問題，問題係鑊鑊都行錯惹人反感呢

push

好心搵人申請司法覆核啦
呢種封區係完全不合比例地限制人身自由

the purge

聽live話cctvb有行字

正 又可以放WFH

成日流流長，放咁耐風，嚇走啲人做乜q 呢

我諗對住垃圾港共，唔洗諗住佢地會有抗疫角度，佢地而家只有政治角度

公民黨永遠不會做依種司法覆核
人身自由比人限制 身體既dna被人強制拎走
但兒登仔仲覺得防疫係第一
我覺得走個班人唔係自私
政府on9 點解要佢地suffer 先
半山區唔封 有錢富太就唔禁足
不過就玩9低下階層

其實一路都唔知佐敦封邊個位，有冇巴打知

我真係唔撚信佢封14日
封得嗰星期六日根本就勞民傷財

無敵窮人申請法援告佢老母閪

香港人只要有法例就會跟從
哪天肯定有很多中共想要實行的法例降臨香港

請仲係油尖旺人盡快離開油尖旺

咩字?

是撚但啦
就算而家宣布18區強姦 你都係喺連登屌香港人唔反架啦

呢啲唔係重點，係演習，到時回復正常嘅時候，有咩遊行就圍城拉人，警察唔洗搜查令可以直接拍門

封100座

你嬲乜鳩姐肉撚酸blocked

做樣

就算全港禁足，都會有班防疫撚幫港共手周圍拍片篤灰，話人違反禁足令

為全城軍管做定熱身演習

星期六日好多人要喺嗰到出發返工
亦會好多人要喺其他地方去嗰到返工

舖頭老闆都喺個個住嗰到啦
返唔到去開舖，啲居民又點自由買嘢^_^

以為周末封就影響唔大成件事真係好on9

武漢逃亡潮香港版

外國夠膽搞呢啲嘢
成村人出晒嚟示威
可惜香港人唔會

agree 本身佐敦指定區今日得幾單明顯回落，正苦又想攞功勞

好記得當年政府運物資入去，之後大門鎖埋
之後訪問左個住客話：我唔係要求大魚大肉丫，你都唔係俾塊白麵包俾我呀？

轉過頭俾人車塊隔離營

油尖旺四通八達
根本冇可能完全做到禁足

咁搞根本係揾籍口
同黑警演習點樣鎖區鎮壓

無非逼所有人强制檢驗

大數據又有進帳

上年武漢個時就全世界唔知隻病毒點醫姐

宜家過咗成年，隻武肺超過9成康復率，連疫苗都出埋，港共都要搞啲大龍鳳出嚟

越搞越禍係港府特色

你啫，香港最多就自私的人
實屌佢地播毒

再嘈就封埋你果區

一出界線就先打斷你隻腳

咪係
好撚癡線
死咪班老野

成場係好明柒顯做比中聯辦/維尼睇

逼你打埋針先解封

有文言氣息，正!!

想試下逐家逐戶爆入既新疆模式姐

會唔會啲狗順手爆曬啲無人屋嘅財物走 系統式洗劫市民
港豬又贏

同意
到時就話自己做左好多野好有功勞

唔洗番工，咁負責封區d人做緊義工？

黎生係咪住附近

有防疫特色的新疆管理模式
一加入防疫既marketing，啲防疫撚就會配合

入去幫你驗毒
順便睇下有冇文宣同bno

當初唔肯管制劏房, 從來亦唔去正視問題

唔好話咩生活環境產生既壓力

基本衛生, 治安, 消防問題而家輪流爆出黎

全港準備一齊welldone 啦

真正社區大爆發

香港人輸了

先唔好講啲人走咗未
禁足禁兩三日有乜撚嘢用呀

搜吓廚房有冇刀

封城逼你打疫苗
打完先解封

香港新疆化不遠矣

純討論：今日佐敦，明日機場有冇可能？

指大多居民周末毋須上班，是實施封區的最佳時間

離地到出埋太陽系
有幾撚多人係要輪班工作
真係當香港咁多人係番office?

柒撚夠未 垃圾政府

防疫撚好鐘意捉人唔戴罩架wor
依家佢地不如落區捉人唔俾人走佬啦

已經book晒酒店或者去咗親戚朋友屋企住

速龍已經到咗現場

個頭大部份都低技術勞工又上咗年紀 真係冇咩人係寫字樓五天工作

又唔敢全港lock down
成日做埋啲唔上唔落嘅嘢
垃撚圾

好多嗰頭好多人閪停口停

全區lock down 扮下野

又同武漢肺炎達成協議..
向西去到Grand Austin 同 Element 調頭
向南去到 港景峰
向東又唔會去 京士柏

仲乖過D黑警

驚閪咩，又有ot又有國安，沒有一粒tg解決唔到既問題

係共匪眼中人命如草介

你估真係抗疫？

認清自己有幾垃圾好嗎
寧願乜鳩都唔做都好過整埋啲冇撚用又擾民嘅措施
做埋啲野完全係比自己打飛機，冇考慮過現實

７７７認為只要２日內檢測晒該區既人，就會無事

弱智既人永遠唔會知道自己幾咁弱智

我地強大 好有反抗心嘅熱狗無懼撚幾時先肯出手

聽講會出現喪屍
有可能會用火攻

人都走清，再爆再全港禁足

人性實驗

買定得㗎喇

金C強隔
兩個外國人上咗車

香港既區 唔同支那劃分咁清楚又分唔到佢係咩區既人
應該唔會民鬥民, 最多咪UP幾句

今日嘅佐敦人來人往

局部封有撚用咩
驗完呈陰性之後代表就有抗體阿
就好似一開頭分開生熟肉擺
驗完又倒埋一齊放咁
又係到做大龍鳳 On99

政府成班人正弱智

根本焗你班人個驗口水送中
遲早封撚曬成個香港

住嗰度啲人遲啲散開其他區

到時香港九龍新界無得避

全部都要封區

最人煙稠密嘅地區

政治正確 > 抗疫

我ge 訴求係番工，唔比我番工，我偷走返工

暴動？太睇得起香港人了

根本政府就想刻意制造啲敵人出黎（南亞人+油麻地居民）
等啲人唔記得政府啲on9野

門面大龍鳳啫，大家咁認真做乜

點解佢有行動但唔會公佈消息

On99星期六清晨封但星期五朝早已經放風，走撚哂啦傻閪

佔領油麻地 正式啟動

Wall Maria

北海街搭緊帳篷

思路最有問題就係你地以為佢真係想抗疫
真係要抗疫就跟左澳門,台灣果套啦
而家佢就明顯想永續抗疫
一黎可以送錢返支那
二黎可以維穩
三黎可以向香港人報仇
嬴哂

武肺不滅
非區不封 藥不靈
弊在支那

呢班官政治同智力低下程度都算國際少見

膠官視覺：星期六日係唔洗返工，5點後會全城收工唔洗搭車唔洗食飯
我今晚就黎打柒你，記得坐定定等我

目標一路都係得呢個

條柒婆毒婦聽朝會去油尖旺攞彩

代表政府做得好好
係市民抗疫不力
一切都係市民嘅錯

599係緊急法來
終院己經講左係有呢個權力

應該朝早6點開始封2日
星期1照常返工

全部動作都係劇本之內

基本法 Am I a joke to you?

夾硬封人區頌夠膽落去打卡？

啲政府官員係咪無管過人 無做過管治工作
依家好似當啲市民係豬咁管
圈住一堆 逐隻逐隻檢查完先準走
然後走失咗就賴啲豬走黎走去唔聽話
到底想點可唔可以唔好咁戇鳩

真係封撚左了

你以為唔知？

佢真係唔知

封緊啦喎
泊街啲車拖走埋

而啲咪精囉
果陣武漢都係漏夜封城等你班人走都無得走
我有同事住佐敦都唔走

有種中共味道嘅禁足令，剝奪人權
局部地區宵禁

封咪封囉
驚你班垃圾香港人反抗咩
要死既死
走既走
依加呢班只敢上網吠

（我模擬政府諗法炸）

64封城？封到6點4

封咗點返工啊 屌你老母

有無封區地圖

咁都叫肉撚酸要block? 你都幾弱智

好想知到底邊個支持封？
點解一直有人屌但係一直都唔知邊個撐緊

港共要封,下邊成班都唔知點答,淨係叫班黑警封城

禁你老母 今晚走撚晒啦

？？？

政府已引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），限制在佐敦指明「受限區域」（即東至吳松街、南至南京街、西至炮台街、北至甘肅街，見附圖）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並按政府安排接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在約48小時內完成此行動，以達致「同心抗疫，小區『清零』」的目標。

４８小時洗乜食咁多茄汁豆同豆豉鯪魚？

1.成班都戇鳩嘅 唔知咁樣做對個疫情一定係無撚用
2.扮撚晒野 話就話為疫情禁足 其實呢就係演練有大規模反抗運動嘅時候既鎖區

老實講實質根本唔知有幾多人住

應該大膽d，全港居家隔離21日，全部強制檢疫，唔檢疫出親街全部坐10年，21日後咪乜撚事都冇囖

實係預多㗎喎 唔夠食咪仆街

第二點一早有巴打舊年預言咗
「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》[2]

599撚係緊急法

從來港府都唔係唔為左服務市民
你估佢地真係care 你有無人中武肺

根本香港啲case少到仆街，政府一年以嚟都只係試緊點用抗疫為名去打控制民眾

真

屌曬你班散水撚，同我即刻番佐敦，佐敦根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

自欺欺人

拋磚
地區封閉事件，會唔會有詳細整合。
包括各大報導，事前風聲，港共做左d咩動作，有咩部門配合等等。

我地正經歷香港新一浪潮，有必要不偏不倚，還原歷史真相。之後嘅時間會忽然越來越快，趁開始做記錄backup。

譬如上海封城，8964，新疆，唔可以比真相消失。

做到好似還原721 咁嘅level唔知有無可能？ 呢個係港共又一無可抵賴嘅缺失。

咁撚on9
係果頭做野又比唔比入去

唔係有入無出咋咩？係禁止出入？

睇完都仲係1999

多謝晒

恐懼撚

值得擁有，因果循環，有報應才是天理。

咁你想點
恐懼撚可以點左右大局
有無恐懼撚 個政府都有唔同「合理」借口玩野

星期六日：封城
星期一至五：翻工

呢個政府真係on99

想政府推出篤灰獎勵

捉到人唔戴罩 違反限聚就有獎金

馬騮戲

政府：阻到返工，不了

啲啲思維同比位人入,中共最開心一樣,
2021年啦,訓醒未

咪話緊個政府有無位都入得囉
似係你好眼訓喎

唉屌

後生唔返工都無意義死喇

句"啲啲思維"同"訓醒未"唔係話你,
係話緊你回緊嗰啲人
嗰啲咩都推曬比恐懼撚度既人
根本就自欺欺人,自己唔敢反抗,
之後就呃自己唔比位人入就會無事,將個責任推曬比人,
2021年啦,真係咁簡單唔比位人入就無事咁童話故事就好

呢個香港愈黎愈痴線，好多以前覺得冇可能會發生既逐一浮現

後期遊行完話你非法結集，已經落晒road block，演習係一早行過，今次有遲無早，跟本就係一場大龍鳳做俾上面睇，電視就做守城，出面就封城

好戇鳩

實際操作唔係咁簡單，淨係點樣確保單棟大廈全棟都驗晒，如果有人死都唔出門口點做？根本大家都知做場戲姐

因為政治正確，你冇發現今次個模式係照抄支那

鳩做交功課姐，一兩年後柒婆就會認屎認屁

封區內缺糧咁點呀？

好快就到全港
香港人仲會唔會支持抗疫
送中有反應。禁足就支持？

上面係贊成嗰個，但根撚本係777帶頭建議咁做，成日用暗黑兵法，口講封區做檢測，實際強拎DNA配合安心出行做監控，佢專係做呢啲成效唔高又擾民既野黎話比人聽佢好打得

大把黃絲精神病捉人唔戴罩啦

建議封撚咗 例奔府

到呢一刻 官方有無出黎講過？ 無留意新聞

屌你老母周六唔洗返？
周日都要返呀，仆街

晨早流流熱狗又出嚟群魔亂舞

講到尾又係要上班

好亂呀。即係佢地係咪支持政府做法
支持政府防疫政策係咪即係變左藍c

返唔到工個d 萬一比人炒，正苦有冇賠償？

拎你dna喳

政府官員都搞劏房，點管？

你出街有無戴口罩？
政府叫你唔好食屎嘅話
聽政府講唔食 係咪就係藍絲？

唔係有市民提出已經好好

傻啦，病毒跟污水渠走，結果就成棟樓中，到時無限延長21日

不如學金仔算數啦，有咩事子彈搞掂，再唔係學足大陸嗰套，邊個中就封左度門佢，直接了當，死左咪無病lor

封城要配合強制打疫苗先掂

我可以唔帶架。但d錢邊個幫我俾喇
不過唔帶既好似九巴果兩位未又係俾黃c批鬥

唔交罰款咪得囉
暴政都唔識反抗 你係咪藍屍嚟

呢啲應該要立緊急法啦

仲掛住返工

做俾阿爺睇姐！有決心封區

封得48個鐘就收皮啦 做show都做好啲啦
48帶用就唔駛隔離21日入境啦
等睇封完之後仲係每日幾十單

集中營 1.0

唔交可以。相信黃既都唔會交。
但唔帶罩俾黃絲批鬥果下可以點解決

劏房波

衣家話淨係封2日

嗰班傻嘅話人唔戴口罩都做得出
仲駛理佢哋咩

係有決心就封14 日， 依家封得3 日話星期一俾人返工， 都on9 嘅

你咪大條道理屌番佢地轉頭 話佢地恐懼撚

商家：dllm

支持？

我屌完佢。佢就唔會批鬥？
屌完佢。都解決唔到黃絲會批鬥人呢個問題架wo

油尖旺 可能都係佢地一條龍開
幫 g那人 拿埋綜援租返
一個免費租
一個唔怕冇錢收

理直氣壯地屌鳩佢地咪得lor 政府藍絲警察黃店黃圈全世界都比佢地批鬥啦，咪又乜事都無 驚西咩

驚閪係一個問題。無啦啦要為佢地勞氣都有成本架
但佢地批鬥人咁同極權有咩分別
真係求教

我就覺得要批鬥返佢哋
影返佢哋相擺上網